全家罷工終於做到了，多謝毒蛾。

有幾多人失緊業
炒散都少工開

仲有人翻緊工
應該諗下辦法點樣令佢地失業
一定要攬炒